不認同總辭，個人意見分享

我認為係議會入面繼續挑戰國安法，突顯出國安法係以言入罪。

就好似投反對票，預告會拉布，會點人數。

等最尾港共叫國安包圍議事堂最好。

完全顯示出共產黨就係容不下反對的自由。

你一總辭咗，你只係nobody ,臨立會97年已經柒過一次。

我覺得蕭生今次講得唔岩，因為97年果次，就已經顯示出總辭只會令下次選舉會大勝。

乜香港仲有下次咩。

我想講嘅係，依家用泛民總辭，最客觀嘅效果就係加速主義。

即係大家會見到立法會開始鳩過D 議員議案，即係何律師果D 私人條例草案都會過。

我想總結係幾點

1. 冇必中港共計，依一個唔係分化嘅問題，只係路線嘅問題

2. 如果你覺得中美短期內會有嚴重衝突，就總辭。
- 因為未來衝突需要香港嘅泛民為歷史上依一刻去助撚
3. 如果你覺得香港問題會打持久戰，即係會搞幾年，短時間唔會結果，就唔好總辭。但缺席曬所有嘅會議，由佢地港共去玩。

最後我個人嘅建議
人工照袋，但缺席所有會議，由港共自己玩。理由同新芬黨缺席所有英國國會一樣。

引述
此外，新芬黨（7席）也參加英國下議院選舉，並取得議席，但該黨對威斯敏斯特采取“弃权主义政策”，其当选議員一直拒絕向英國君主宣誓效忠，因此無法參加英國议会會議，但頭銜依然存在。

支持，我都認為總辭唔係咁理想
巴打嘅建議真係好好

譚耀宗睇死泛民會繼續做
你當我意氣用事
俾人睇小緊條氣唔順
總辭定留都應該由選民決定

成班資深代議士幫左香港人咁耐，係咪畀人做多年都要屌？熱狗係咪要迫鄺囝供唔到樓銀行call loan 跳樓先開心？

而家疫症好多香港人手停口停
邊個慘d
最緊要份糧

聲明都諗好

我哋係初選背負上咗幾十萬選民嘅希望。依一刻你叫我哋再返入去做反對黨嘅馬騮戲真係算數。

我哋追求民主化香港，有同道中人被拘捕，被斬傷，有人終身殘廢，有人身中多槍，有人要成為難民，更加有報社被政權機械掃場。

基本法所有莊嚴嘅承諾都反曬口，依家連香港舉行咗幾十年嘅選舉都搶走埋。

對唔住，我地真係再做落留唔場馬騮戲，我哋將會缺席所有會議，將納稅人比我哋嘅錢投放返入社區，擴掂你哋都夠曬票，唔會再做戲，玩返你哋一直夢寐以求嘅人大式投票。

在此，我哋泛民將會杯葛及缺席依一個未經選舉產生的極權議會。

各位市民，請共同見證港共及其立法會點做一場大龍鳳。

支持，議會內有其他聲音，議員有其身份，一定會add 到value. 呢d人好話唔好聽，比人拉左，＂現任反對派議員＂一定impactful 過前任

仲有，個議會day one 已經好荒謬，唔好自己騙自己。之前都參加左啦。咁你話參加黎比佢dq, 凸顯佢嘅醜態，咁同現任繼續serve 都可以有一樣的初心。就係等佢地出錯咋麻

跟本總辭人地唔一定理解你，一日外媒coverage 都唔知有無。

我認為總辭會好過留任

1. 比國際社會明白到香港個議會無民意授權 比子彈國際線

2. 不中計 中共呢一著除左分化泛民 最重要係想show比國際睇 香港仲係好似以前咁 (若果唔係 中共早就叫班現任議員簽乜乜物物) 只要配合埋一年後嘅選舉比泛民大勝 咁一切就好似回復原狀 之後再出咩大事就再用國安法保底就得

3. 留任係議會無乜用 因為人數始終唔過半 建制做乜你都擋唔到 最多比條你拖下時間 咁不如直接攬炒 比班藍絲睇下議會變舉手機器會點

4. 若果何妖真係推埋d濕鳩法案 咁就仲好 等佢為攬炒盡一分力

5. 總辭可以幫泛民鬆縛 無議員身份令佢地係街頭/國際線少d顧忌 同時可以搞流亡議會 令國際認可流亡議會 而且正式係逼國際唔承認港共合法性

6. 唔總辭的話 會比國際覺得香港人仲想一國兩制 想活係中共政權之下 咁就唔會落力幫香港

話總辭有少少為啖氣
總辭之後所有法案布都無得拉迅速通過
隨時連政改都過埋

咁老實講 佢真係要過既話係入面根本阻唔到
國歌法同選主席個次已經係好好既例子

1.國安法以言入罪全世界都知啦

議員比人趕出議事廳會比周庭，黎智英比人拉更突顯到共產黨容不下反對意見咩

if not有咩意義 （一個殺咗人嘅犯踢另外一個人一下你會對佢印象再查啲咩？）

2.上屆DQ完根本唔夠票反對，有冇總辭都係鳩過

對於你嘅總結

泛民跟本就不思進取被時代拋棄，我見唔倒未來佢地會有咩重要角色做到（唔好話未來，最近一年做過咩？佢地近一年做嘅嘢有冇議席都做到），助燃要靠佢哋？助燃又同議席有咩直接關係？

你嘅個人意見：

老實我覺得講佢地辭唔辭根本冇帶影響，唔辭都唔會做倒嘢，你話缺席所有會議都ok,完全唔care

不過要錢就要錢，唔好講到阻議案通過或者唔發表意見，意見係人都發表得政府100%都係唔聽，有冇議席一鳩樣，阻議案通過就收皮啦，人地唔過係人地嘅事關你泛民咩事啫

國歌法過半就過，政改要三份二，現時都唔係話過就過
另外， 要通過境外投(種)票都要三份二贊成票先得

我就唔諗咁多
班奶共閪留同高官叫你留唔通真係留？

［順應民情］有請戴教授搞非建制派立法會去留公投